721同行

和平遊行係盾，留守抗爭係矛，總之不流血，不被捕，不分化，不篤灰，勢色唔對就徹，搞到班黑警疲於奔命，眾志成成為將來。

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!